有無人心跳率偏低

利申：心跳率大部份時間都喺50-55

唔係正常咩
我一分鐘都係50左右

勁人

好正常

唔知關唔關事 個人成日呆呆濟濟

我平時都係咁
試過幾次暈低 當時心跳得around 40/min

運動員？

之前去睇醫生 姑娘量血壓量左4十幾 仲問我係咪有咩特別問題

電莖就有

之前因為太慢住過院
載住部野24小時記錄心跳
自己keep住睇到
平時45左右
食野即升返上60
幾日後就出院

冇咩運動開
唔知係咪因為打丁太多

個人多數時間覺得攰同眼訓

係咪心律不正 巴打小心

我都係~
之前夜晚試過43/ min.
諗住可能就瓜~
去公立醫院睇~
佢地check左心電圖又話冇咩~
去睇中醫話我啲血傑~
睇左差唔多半年 而家變返5X